depressed!

正面少少

我都好絕望

一教瞓醒 唉 又抽唔中開心日

又係要捱世界
i know that feel